.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE" "1" "gennaio 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
calibre \- calibre
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre [options] [path_to_ebook]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Launch the main \fBcalibre\fP Graphical User Interface and optionally add the e\-book at
path_to_ebook to the database.
.sp
Whenever you pass arguments to \fBcalibre\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: «/some path/with spaces»
.SH [OPZIONI]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Detach from the controlling terminal, if any (Linux only)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
mostra questo messaggio di aiuto ed esci
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-ignore\-plugins
Ignora i plugin personalizzati, utile se hai installato un plugin che impedisce l\fB\(aq\fPavvio di calibre
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-no\-update\-check
Non controllare gli aggiornamenti
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-shutdown\-running\-calibre, \-s
A causa di un\fB\(aq\fPistanza calibre in esecuzione, se del caso, da arrestare. Nota che se ci sono lavori in esecuzione, essi saranno interrotti silenziosamente, perciò usala con attenzione.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-start\-in\-tray
Avvia minimizzato nella area di notifica
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
Ignorato, non utilizzare. Presente solo per motivi di eredità da versioni precedenti del software.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
mostra la versione del programma ed esci
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-with\-library
Usa la biblioteca collocata nel percorso specificato.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
